uniqlo 最正嘅crossover係咩？

Kaws?
Keith haring?
Marvel?
Or others

Kaws 上次拎黎炒 fatfat

天線得得b

undercover
Jil sander

Mickey Mouse

Ugh

無

JUMP

sanio

uniqlo x undercover >>>> all

最靚

jw anderson

Lego

EVA ?

銀魂神樂衫

喺有趣嘅，但著上身不太好看